林卓廷：721入元朗一生無悔！

高佬加油

加油呀,高佬廷

入元朗撐手足

回顧事件
前線勇武向元朗人先下了戰書
林卓廷率領外區手足殺入元朗
元朗居民穿起白衣 依約應戰

已封鎖會員 叻叻主教

許勇，你拋低戰友高佬一走了之，慚愧嗎？晚上睡覺訓得安穩嗎？

Source?
公衆場合發生都可以無證無據老作？

已封鎖會員 仕途

一個post 又可以引咁多毛入黎

屌你班毛快手到呢
雖然班泛民一路都柒柒哋，但呢樣嘢真係值得respect嘅，支持

已封鎖會員 - 叻叻主教

已封鎖會員 - 仕途

殺你老母咩傻鳩

佢俾人打係一件事，撐手足咪撚玩啦

篤魁狗

明明721之前
有人入元朗雞地附近
搞放映會
被居民趕走
跟住深深不忿
話要721覆桌
不過有人之後又唔認

整張咁撚柒嘅張圖就當係？
當日明明係上環遊行喎

5毛blocked with thanks

仆街啦響到講fake news

push

on9
又係嗰張乜撚野沒有元朗贏了世界又如何嘅fake圖？

界限街以南屬於英國領土

上面隻叻叻教主又白衫，你又白衫

一定係去完上環之後去元朗下場咁長征啦

諗起扮勇武乞食張圖，仲有一堆人問係咪真手足

多謝你，去旅行散心啦

憑乜野佢做實事就得咁少人關注
鄺俊宇呢d公關之王就幾十萬訂閱？
大家subscribe爆佢既youtube好冇

對你不利嘅
你就唔認數
7至11月 暴亂全盛時期
一日裡隨時有幾個行動
同一個行動也有好多個文宣
當日林卓廷和手足在上環搞完
Part 2 再拉隊入元朗

咁似雷奧最尾講個句

係型嘅

係啊， savehk 都係咁講

從來都未撚見過呢張相

5毛狗屌你老母啦

香港羅生門(π) - 721元朗事件的「真相」與「後真相」（2）

對你不利 就話fake

五比零

暴亂
一睇依兩隻字就知你係傻閪

真係第一次見

On9仔

呢張相721前鄉黑D GROUP自己傳
打撚完人先放出黎

人人都7過 算啦
起碼都係自己人 日日屌有咩意思

屌那星班毛快手到

俾D專業啦

收得三毫都係錢

依張好撚耐之前已經講佐係假文宣
你睇返個個時間的POST先啦
唔好駁D人失憶好唔好

5毛多到甲由咁逐隻扑

咁你點解唔去告高佬？
你知唔知高佬告何妖誹謗721帶隊 係勝訴？
同時高佬都可以告你誹謗 有證有據點解唔去告高佬？
你老闆點解唔敢出庭應訊？
我成場721 只係見到白衣暴徒想強姦大肚婆同打呀伯
白衣暴徒欺善怕惡 只敢恰大肚婆
白衣暴徒公然非禮強姦大肚婆

block

贏緊五比零！

呢隻5毛自己低能當人儍

放心入埋赤柱

出面流傳緊假文宣，叫人721去元朗

當我地721遊行時 班垃圾元朗佬話睇下721元朗邊個多人

唔覺得佢立場有改變到喎
佢有認錯咩？

你當佢自己人，佢當你係人血饅頭
你勇武佢就篤你魁，你流血受傷佢就揸住個議員身份幫你譴責警暴

對呢啲支那人唯一態度就係利用，佢俾人打就發大黎講，但係從來唔係同一陣線

何況我唔係日日屌，只係事實陳述，你唔同意就俾證據，冇又唔想我講即係想幫佢粉飾罪行

對你不利的
你就話係假
所有文宣據說都係手足自發做的
個作者又唔會講自己身份 又無版權及認證
真係輸打贏要 你講晒

個叻叻教主係真心架
你睇佢幾落力推POST

你講到咁唔肯定咁show出黎托？
fake圖就一直都有
對你有利就話係真
真係輸打贏要 你講晒

你個死傻西,要駁就駁我D証據
一年之前已經係話假圖啦，721之前啊，你幻想完未
Copy and paste 只係想睇到你要的結果

根據學生動源及連登資料，學生動源在7月19日已發出聲明，指上述圖片是假圖。而連登討論區在7月21日之前亦有網民發出澄清，指「721得元朗得天下」圖片是假圖。

監警會報告並無引用「香港人721遍地開花」的假圖，但就引用了「721得元朗得天下」的圖片，但引用時並無列明這是假圖及事發前已有人澄清。

據說....
你d手足就應該知 問下Joey囉

其實香港政府亂告林卓廷我好贊成，越做得多呢類傻事，更加醜出世界，歷史更加會多人記得 !

其實到依家比人狙擊到依家的原因真係對本土道歉都無一聲

叫佢地為之前犯的錯道歉，佢地就扮撚野
政治人物做錯事之後的基本道德都無

總辭單野都已經要道歉啦，柒佐仲要屌人笑佢

退一萬步當係真
都唔justify當晚既恐襲

得元朗得天下
係班鄉黑先會咁諗姐
作都作好啲啦牛屎佬

其實不嬲都有藍屍係度
現形咪好囉

慘撚死 唉

on9 藍屍我一律建議block

何謂假post?
只要有一個手足自發設計
而有手足附和的
你就不能話係假
又話無大台嘅？
原來手足自發做的文宣
係要經過學生動員認證
而事實上林卓廷當晚
真係有率領一班手足
連同隨軍記者
一齊殺入元朗
咁確實係有呢個行動存在
話時話 呢班人有幾多個真係元朗居民？

以佢個logic
有＂人＂聽日話香港其中一區遊行，佢地就可以合理化自己＂保家衛族＂，因為事前有＂不知名的某人＂發過一張無人認知的文宣出黎

講721元朗恐襲之前的放映會返去報午就仲好笑，個時已經好多元朗巴打話唔好入元朗，話元朗好多黑幫真係拎刀

同埋個時大家仲好天真唔想得一方得罪黑幫一方對抗政權，兩面受敵
基本上唔去元朗報牛係共識黎

亂整一張文宣，就拎黎製做新真相，睇佢9下9下都係收錢做打手架啦

佢除左咬泛民之外就冇其他人生意義
仲有隻狗眼看人妻 見到個名都知準備講咩

政府最鍾意玩fake news

Support

藍屍果然弱智

關你條支那5毛事？

擺明係一個藍絲整嘅戇鳩文宣為咗合理化721啦，智商有幾低先會信同埋你搞清楚係林卓廷入元朗先定係返鄉黑打人先啦柒頭

睇唔到真心可惜不過都估到講咩

#10,11,13 唔見曬

下次流傳習近平突然係元朗止暴制亂，我估條傻閪都真心相信

歷史會有你名的

沒有元朗贏了世界又如何？笑撚死
做呢張圖個條友有冇一路打一路執返自己啲腸
貪你元朗多牛屎啊？

林卓廷當晚率領一班手足
請問証據，你地係永遠唔拎証據出黎，林卓廷叫人入去
仲有你個傻西知唔知幾多勇武唔服林卓廷架，仲會率領到人就已經係笑話
事實係個日好多人係金鐘遊行完返黎就比人打
事前藍屍集會已經講明教仔。

無大台還無大台，但個時基本上好團結
張文宣無人認頭比人話假，基本上唔會有人入元朗

唔去就係唔去，同時個時都無未開始有多區開花
714就係沙田，個時係唔會同時搞兩區

以你Logic所以有野都可以入依邊數，只要你有心做張假文宣出黎

所以不嬲話腦殘藍屍block就算，你駁完佢轉頭又拎張假圖出黎

已封鎖會員 飛天意麵神 叻叻主教 仕途

Add oil

因為林卓廷冇一口氣鬧足林奠十五分鐘

仲有如果個日真係有計劃入元朗的係唔會得一張文宣
個時一個遊行至少20張唔同設計的文宣打上

佢就拎住一張講足一年
就算依家運動低潮都好，都唔會一個行動得一張文宣，通常都有2,3個Version

backup埋條片，唔係好快又話我地key字上去屈佢地

中共想用坐監迫民主黨做返忠誠反對派，中共算盤係除民主黨同熱狗外其他所謂嘅反對派都會dq晒。
林如無意外會做黨主席，如果佢唔投共應該就會俾中共屈佢坐監，再壓迫民主黨班怕死老鬼推個肯奶嘅黎做黨主席。

五毛狗學咩人叫許勇

same here
佢地仲要互覆推post
唔該哂

白衣人對住車廂d人打
車廂d人有老有嫩
唔通個個都係示威者？
同理，831又係咁

好多人話佢弄權，得罪晒其他民主派本土派，不過佢真係企硬對抗極權

啲語句老土到咁
老作都唔做功課

佢除咗成日9up講錯野之外
其實真係企咗前線好多次
呢樣respect既

其實佢個講法其實又唔錯得曬
任何人做嘅文宣其實都冇任何擔保

理論上要接受無大台抗爭，一定要接受埋無底線勇武。同時又要無大台，又要守住泛民果套左膠標準其實係自相矛盾

呢樣野喺香港獨立集會都有講
正確做法

左膠

就算個個係示威者班白衫就可以打完冇後果咩

佢身上又有暴動罪乜乜77
起碼佢有付出過
算啦 用追擊佢既時間屌共狗好過啦

咪撚理條傻閪五毛
得元朗得天下
人唔笑五毛都吠啦

人生得屈毛屈熱又夠精彩啦

高佬，頂住呀！

有冇企前線嘅例子？

五毛都俾多佢

你個嘴幫我口交完？咁大浸臭味嘅？

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

殺入你老母個閪窿就有 又乾又臭 唔怪得之生咗你呢個白痴仔出嚟

1暴動罪唔係得佢有
2有受害不等於有付出，起碼呢班人係永遠都唔會支持勇武，支持攬炒，支持獨立，更加會係阻力

3.連登當共狗係手足嘅人少，當佢係手足嘅人多

我花咁多時間屌共狗有乜用？

激到梁君彥扎扎跳 🤣🤣

呢條友出名真藍絲
唔係波台果班疑似熱狗偽癲佬

波台果班偽癲佬只會屌黃議員以武漢肺炎疫情理篤灰協助警方出限聚令告票

呢條真藍絲直頭係話第三波
係由71遊行同埋7月初選排隊播毒引發第三波

點解要幫佢講說話
明明721啲人去晒港島
根本冇人得閒去元朗
係咪對家做嘅假文宣
都照入晒我哋數？

睇嚟你啲鍵盤戰士付出咗好多

任何人仲可以理性討論我都唔會block
而佢呢張雖然明顯係假圖，但係都指出左一個常見謬誤

無大台前提下咩係真行動咩係假行動

咁撚樣都仲要兜？你真心覺得係林卓廷牽引成件事既話建議你真係驗一驗個腦

我唔係幫佢講說話，都唔係單獨講緊721呢日
只延伸討論

你當係哲學討論
呢張就話明顯係假文宣
但係藍絲岀假文宣嘅原意都係食住「無大台自發行動」呢個折衷嘅原則

咁好明顯對家係有可能fake到一個多數人都信嘅行動岀黎

咁嘅情況下仲岀去嘅人應該用咩心態先係最正確

願他平安

起碼我唔係好似議員咁收錢抗爭囉

啱晒黃絲口味

多謝你保護香港市民

黑警就串通鄉黑，721 鄉黑仲 逍遙法外

Up

好撚尷尬
咪撚用呢d口吻 柒撚到

其實佢係咪太高調好擔心佢

無大台的問題，當群眾集體失智就會行唔到
依個真係睇大眾對一件事的思考可以去到邊

無大台即係集體意志決定，當個集體意志廢自然做的決定做出黎都係廢
事實上年到依家都係走緊半大台多過完全無大台

句嘢實俾對家話佢承認帶頭搞事

回你老母，作故仔都唔好咁誇張。

回顧事件，支那狗一早聯同黑警周圍打家劫舍，亦早成個星期表明會係元朗發動恐襲。

當恐襲發生，林卓庭保護傳媒同急救入元朗。元朗恐怖分子 再次發動恐襲攻擊記者，first aider 同議員。而黑警扮睇唔到同保護恐怖分子。

722 有多人要求恐怖分子交代，但被黑警保護。香港警方要被聯合國列入黑名單先岩。

通常波台班友好少揾721黎搞
因為果日真係黑社會公然周街打人

舊年各大TG同岀名連登user就係一個個小山頭

不過睇返呢啲山頭嘅戰績真係

唔好侮辱狗狗

Push

推

依個真，個個圍爐都有一個小山頭
所以其實真係半大台，不過無計本身香港就多唔同政治光譜的人

老實我覺得後勤山頭過多
反而前線係戰術決策，有大台好過無大台

支持

你只係冇錢收姐，講到你有份抗爭咁
熱狗喺成場運動有貢獻過咩？為中共貢獻就有囉
做議員有糧出又有咩問題